{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037613",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4584&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 피카소"
    },
    "text": "ピカソホテルは2019年2月にビッグイベントを実施し、お客様を迎えています。イベント期間中、月~木の宿泊料金を10%割引いたします。 ただし、現金払いに限って割引を適用します。駐車場は前の駐車場と裏門の駐車場をご利用いただけます。バレットパーキングも可能です。合合計40台を収容する駐車スペースを保有しています。客室の内部では最新映画を無料で視聴できます。客室ごとに様々なインテリアとホワイト寝具を使用しています。またセスコで管理を指定したホテルで、全客室でフルガンを使って殺菌消毒を行っています。 最高級アメニティーと天然ディフューザーを客室に配置しています。朝食は無料でご提供しております。 ただし、9月27日から3月までは朝食サービスが制限されます。朝食はレストランで07:00から08:30までご利用いただけます。トースト、卵焼き、牛乳、サラダなど様々な食べ物を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ピカソホテルのビッグイベントはいつ行われますか？",
            "answer": "ピカソホテルのビッグイベントは2019年2月に行われます。"
        },
        {
            "question": "イベント期間中、宿泊料金は何割引されますか？",
            "answer": "イベント期間中、月~木の宿泊料金は10%割引されます。"
        },
        {
            "question": "割引はどのような条件で適用されますか？",
            "answer": "割引は現金払いに限って適用されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何箇所ありますか？",
            "answer": "駐車場は前の駐車場と裏門の駐車場の2箇所ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは何台収容できますか？",
            "answer": "駐車スペースは合計で40台を収容できます。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が無料で視聴できますか？",
            "answer": "客室内では最新映画が無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室のインテリアやベッドには何が使われていますか？",
            "answer": "客室のインテリアやベッドには様々なデザインとホワイト寝具が使われています。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような消毒対策を行っていますか？",
            "answer": "ホテルではセスコで管理を指定したホテルで、全客室でフルガンを使って殺菌消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティーが配置されていますか？",
            "answer": "客室には最高級アメニティーと天然ディフューザーが配置されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "朝食の提供期間は9月27日から3月までです。"
        },
        {
            "question": "朝食はどの時間帯に利用できますか？",
            "answer": "朝食はレストランで07:00から08:30まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食にはどのような食べ物が提供されますか？",
            "answer": "朝食にはトースト、卵焼き、牛乳、サラダなど様々な食べ物が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 456
    }
}